Documento gerado sob autenticação Nº MVR.758.837.DM8, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6192                  de  13/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor LUIZ FERNANDO WALBER, matrícula SIAPE n° 0357871, lotado no Departamento de Odontologia
Conservadora e com exercício na Comissão de Extensão em Odontologia, da classe C  de Professor Adjunto,
nível 01, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 05/03/2008 a 31/12/2013,
com vigência financeira a partir de 25/06/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.513407/2018-31.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
